每次閃電時我企係橋中間都特別淆底

除咗冇瓦遮頭，又要係條河上面過
頭頂仲要閃下閃下咁，急急腳咁行都怕

不得了，買包煙定下驚先🚬🚬🚬

戒煙啦

見你咁靚仔，下次見到你請你食返枝

一口煙伴一啖酒，半日成仙不復求

你好不孝咩？冇後呀 ？

好想同mk妹食煙
我一啖佢一啖

好人好姐都有機會比雷劈

我噴完到佢噴

至少六常而家夜晚無聽到學校響鐘

我噴落佢到

呢兩日冇聽到，好幸福

捉鬼天師